裝咗1000m但wifi好慢

新手想請教
啱啱搵咗netvigator裝1000m光纖
試咗用lan線駁電腦有9xx Mbps
但用佢個plan跟嗰個modem內置router放wifi出嚟得50-100Mbps

想問係咪買個靚啲嘅router可以改善到？
定係叫佢換第二個modem俾我？

佢個wifi 咩型號
有關係

802xx/ wifi 6?

HKT冇sale埋你租wifi咩

換隻 wifi6 router 就搞掂

之前我用1000m 搭asus ac68u
Wifi最高都係得300mbps

前兩日換左隻 ax3000
WiFi 最高見過700mbps

2.5g都有700？

梗係5ghz啦

Huawei

呢個就係租返嚟

thx巴打
我研究下先

你個wifi租幾錢

每部router支援既速度都唔同